有冇人覺得新巴士冷氣設計唔多掂

一坐近走廊位就會好大風
頭頂有好多細窿吹啲風出黎
第一次撘果陣仲成個傻仔咁不停岳高頭望啲風邊到黎。。。

坐走廊位凍到死
但又唔敢近窗怕曱甴爬牆
我寧願凍死

新巴唔係已經乾淨好多咩

都見過曱甴